今晚劇本已寫好 曼聯必定大炒利

想當年金身啊記比曼聯破金身 搞到今日成舊垃圾咁

今晚曼聯搵費老出黎9up
睇怕又想大破利記主場金身做獻祭
重現2005年中國反日

貼飛先講

利=trump

典型猁狗燈燈燈